車路士熱血反勝慶祝區

成班肉酸狗賴黑哨
唔見你地提當年車狗對疤嗰場？
贏咗就係贏左

還緊息炸,有排還

反軌肉酸到

係，過左呢場都唔駛再提當年個場疤
級已晉
贏左就係贏左

屌你老母
成個車post自己都屌緊黑哨
你想抽邊個水呀